(仆街狗公)差啲啲變綠燈俠

純粹想發洩下
起初諗住搵個朋友幫條女補Dse數 起初都無咩野
之後法國我個朋友好盡責 每逢我地鬧交都第一時間幫我問候我條女 重不斷提醒我條女我地唔會長 提醒佢我有幾幼稚 就算您唔係有心 我都祝你老母臭閪狗也不吊 您生花柳甩春袋 吊您老母

完 繼續扮工

戇鳩, 搵條仔幫自已條女補習, 俾埋位人地上

起初佢有女朋友 但呢排分左

真係你朋友？

引狼人室
笑左

點止朋友，直頭兄弟啦

襟個隻

起初諗住唔好捉得條女咁緊 果個人起初又都唔覺係仆街黎

同條仔講你同你女朋友扑野果陣含到雪雪聲
包條仔連嘴仔都唔敢掂

但你地應該都唔會長架啦

個問題唔係你到
其實係你條女

已經再教育左 但係我就係鍾意佢夠純

你自己on9怪邊個

窮丁要翻工 我都想24小時Mon住條女

呢d真係好兄弟

做乜要用個您字咁尊稱

中學試過
已綠
果時個朋友即刻分手去同我條女一齊

同條仔嘈又嘈過
架又打過
條女冇翻黎，但至小佢地都迅速散左
之後同條仔鬥到中學畢業都未完

慣左手打

咁佢有無搵翻您？

分左未 定係條女返你度?

重係度 無諗過分手

中出左再講啦

起碼點都唔會大敗

咁佢有冇俾條仔溝到or鐘意條仔
定係一路企係你嗰邊 唔撚理條仔

推